無得拍avengers既影星

好似比人排咁

對付attention seeker肥絲既最好方法就係無視

早晨

佢有係下一集AVENGERS cast list 出現。不過都可能又被飛走。
IW 佢都好似曾經on list。